斷估今日所有人d鞋都濕晒啦

好唔舒服

冇出過街

放假？

In Gore-tex we trust!

...

仲吹緊

公司大公報終於有用

著涼鞋

揸車返工 無事喎

冇濕到

行動組四二六紅棍